同居情侶處理分手？

同男朋友同居4年，漸漸發覺大家由情侶>親人>同屋主關係。

理想：每晚一齊坐係梳化到傾下每日發生嘅事
現實：我一邊講、佢一邊玩電話。Hello???? 原來我同緊空氣講野....每日講得最多嘅係今晚食咩？聽朝食咩？放假買咩餸？

理想：放假時一齊去行山/郊遊，佢兩年前應承過去東壩。
現實：拖左兩年，夏天話熱、秋天話忙、冬天話凍、春天話要休息。到今日連呢個小小嘅承諾都未兌現。

理想：可以毫無顧忌咁啪啪啪
現實：佢好成功咁將我由一個淫底女友變成幾乎性冷感。三番四次嘅拒絕我、話好攰，已經傷透我心。同我講冇精神啪啪啪，但個個星期都係我面前上javjunkies搵4仔。

我覺得佢同我一齊住都只因為有個竇方便佢打飛機。種種問題令到我講過分手幾次，而佢係果刻都會變左空氣，冇回應。

有個咁嘅「男朋友」，我情願單身好過。
有冇過來人可以分享一下同居時點處理分手？

冇呀 都係咁分
呢家幾箱野係佢到
佢都話忙未拎翻比我
但我地屋企只係隔離街

所以我建議你唔好講分手住
逐啲逐啲搬野翻娘家先啦

有女都仲打飛機，樓主暗瘡肥婆？

未同居過係唔會明
btw 間屋係樓主？

可以傾下
三年同居 我都想問下

tg:gugugu5

你老母就狗公呀冇呢個問題就滾番出去啦屌你老母

我果日走都係答的士走 好似好多野都變咗咁

你d野搬到7788就唔再過去？然後分手？

兩個一齊租....所以困死咗....

jm9

咁輕便....冇野要搬？你地點達成共識？

好過我結左婚先係咁

離場啦

點解要tg?

分手囉咁多野講

普通講分手 同 同居講分手 個感覺好唔同
同居講分手感覺好難分
身邊有朋友試過同居3年 然後分手
係有好多野煩

執好野 講好哂就走 返屋企再掉左d 無用野
就算有漏都唔好再返去

其實我住好遠 冇共識 我覺得係佢想激我走.. 都係搬番衫褲果啲

搬入去果個痛苦啲

相見好 同住難

同住得耐就會有變 冇野唔會過期 睇下有冇心 冇心就...

最真既一面 大家都見識左

唔岩既 就唔好哂時間

係呀...特別係當佢用對佢阿媽果種不耐煩嘅語氣同我講野時.... 我先知道原來過哂期....

點解要上javjunkies

明明大把seed 網好過佢
係都要助長呢d 廢西

佢是咪做野好忙
男人係咁嫁啦 同老婆做愛 慢慢會做到變交功課
連做愛都變左責任

你明唔明av 呢樣野ge 魔力
只要你夠雜食 又唔係飛片飛得太勁
拍係快過你睇 不過呢排d 4仔咁垃圾都睇
你男朋友都幾渴下

另外 呢d野無撚計 我都未識到一條女 叫過一隻雞
可以叫得哀怨過黑木琴音 呢d 天份來

佢唔肯傾、唔肯聽、唔肯搬....但我想自己繼續住....

樓主介唔介意透露下幾大？
我成日唸，其實所有關係耐左都係會咁，愛情變親情，飛左呢個換下一個，若干日子後又係變親人，只係由於年紀心態既轉變，令你由唔接受變接受，亦可能係無本錢又loop一次

但你幻想緊下個會唔同？

希望你地會有改善

真係會悶架

正呀，有免費屋住

當你肉便器

冇幻想，有諗過分手後冇人要。
唔通因爲怕冇人要，就要夾硬延續呢段咁唔健康嘅感情？

其實其中一方變都會好辛苦 變到好敏感..咁另一方就講咩都係死

冇本錢=要接受？然後不斷loop番每日相處嘅問題？
我自己都睇唔透...

我ex就係唔想loop所以就斬咗攬 其實都係價值觀同角度問題 本來大家都唔係咁

同居耐左都會咁 都想知點樣keep 住新鮮

收皮啦 狗仔
仲要咁惡

死狗公 我屌你老母呀

仲要開post 搵水泡
我屌你老母

其中一樣問題就係大家係生活上嘅價值觀好唔同...
但佢唔願斬攬

有趣 有女都打飛機?

其實 係咪大家都要係出面搵下刺激先維持到

一定要雙方有心維繫，唔可以懶，先至keep到啩

佢唔斬咪你斬 其中一方肯斬就得
利申:被斬

搵刺激=玩火 不如自己搵下野做..

隻狗仲要post tg上黎搵食
如果有埋pm 呢d狗公仲撚狼

係囉...只怪我冇女優嘅身材同面孔，導致大家性生活好唔協調....

我唔想俾帽佢戴，要搵人滿足好容易
我追求嘅係兩個人開開心心，簡簡單單，平平凡凡

狗公

我唔係同居都咁

你第時結左婚都係咁嫁咋
呢啲先係真感情

其實有話你咩？

有理d人 不過唔識哄你 節日要你諗
你又岩唔岩

即係你老婆同你講野...你聽完應都唔洗應？ 好唔尊重喎...

當你同居後...節日呢d已經變得冇特別。
因為唔洗出街同人迫，可以係屋企過

我睇完好擔心

同居已經咁快唔想扑 咁結婚幾十年點算

男人係咪一定會出軌

好唔開心 睇完都登樓主心酸
亦都對未來有點擔心

以前同居都係咁 定律黎

咁點算

平時識親啲女係驚扑嘢蝕底, 呢度反而咁正常

同居好唔抵 男方一早慣左一齊住 更加唔會想結婚
因為結唔結都係同依家一樣

最後分左手

我仲未到狼虎之年佢已經唔想搞我

樓主幾歲

之前同居三年，分開佐四年，一樣野都無拎返，佢無叫我拎，我都無問要拎

情況都同樓主差唔多，放工一齊食飯，返到屋企就各有各，我自己覺得無乜野，但分開佐先知佢唔鍾意咁平淡

咁你同個朋友夾錢租屋有咩分別？

幾歲有咩關係..

同居係咁架喎
你期待緊d乜？

咁又唔同，性生活同互動都叫正常，會一齊吹下頭揼下骨，都會講下是非，但好少認真討論問題

如果你係後生咪飛左佢囉
仲有本錢

我覺得無乜問題 係邊個提出分手？

如果仲後生 就一早走啦

唔係18/22....

期待我所講嘅"理想"生活囉，好高要求？

理想同現實係有出入架喇

其實我都鐘意平平淡淡咁樣過日子
我1個禮拜都去2-3次男友屋企都一齊hea
佢有佢打機 我有我睇劇/睇佢打
食完野番屋企各自各我又覺得冇咩大問題嘅
日日見 唔洗咁痴纏唔會每次走個陣都唔捨得
我覺得幾好架
只要日日見到佢 或者 攬住佢一齊訓就夠哂了

上面d巴絲叫你走 你又唔走
淨係講個男友唔肯又乜又物
但你又知自己改變唔到狀況
你唔係以為一個寧願睇av都唔屌你既人會同你過人世呀？
你依家唔走係咪等到三十尾比佢飛
搬番屋企囉 夾份租果到咪比多幾個月錢既租佢 叫佢一係搬走 一係搵人同佢夾 一係自己比晒

痴撚線睇AV打J都唔得

如果因為驚搵唔到下一個而唔敢分手
你諗下你係拍緊定拖緊
有幸福咩

咁樓主自己又講到咁委屈 又淫底變到性冷感
咁好難唔係佢男友已經厭左佢wor

佢識佐第個，綠帽式分手

會厭係正常架喎
有邊個男人同居會唔屌厭？

咁唔只性生活唔協調 我係根據樓主講d野 先咁講
性生活只係其中一樣
或者改下囉
個男人比咁多籍口都唔做同你應承左既事 點過世

我咪問緊點處理，點樣走嘅意見囉....
我係想自己比哂繼續住，問題係佢連我講分手都冇反應，佢又唔搬，咁應該點？

咁你搬囉 又話兩個人夾份租

唔做應承左既野點解過唔到世
有邊個男人同居完仲有心機氹條女？

咁你咪繼續大條道理講個個男人點點點囉
我都係叫樓主咁委屈 一齊得唔開心就走姐

咁快就厭 以後仲有幾十年點算？
你話佢會唔叫雞都幾難

所以拍拖同同居真係兩回事，我都經歷過你呢個階段，但一齊住埋後就漸漸變了

厭左又唔一定叫雞既
但睇av打飛機一定有

走完下個男人分分鍾仲衰
一係一世唔好結婚/同居

下個男人係點就唔知
但呢個係唔岩自己做乜唔走？

其實結婚但唔生仔
一樣有機會變成你依家咁

凡事必有因 你有冇分析過自己有咩係令男朋友反感？

你咁講 我又有啲驚

寧教人打仔莫教人分妻

其實咁多年 屌三上悠亞都屌到厭啦
你唔可以期望自己既吸引力同1822果陣一樣

正如你條仔都唔再係一日七次郎

打丁係輕鬆過啪好多 無負擔
用電腦再講 手機打字慢

因為第一次同居想分手，但實際唔知點處理。
我同佢講分手問題，佢一句唔分回應我，冇再進一步傾點改善/繼續，只得我對住佢9up。
係咪唯一方法要趁佢番工我一次過搬走哂全屋屬於自己嘅野？

唔係呀 我已經講咗分手...
我諗搬走哂啲野關係就真係完滿結束
叫你搬定先係怕你好似我咁 個人走咗
但啲野係哂佢到 咁就成日好唔方便同埋心掛掛想搵翻佢
比個藉口自己只係搵佢拎翻啲野姐
唔可以比理由自己放唔低，咁樣拖仲辛苦

但係你都可以講完分手即刻叫車搬走哂啲野嘅...
但我諗咁樣比較大陣仗 看更見到都知咩事

仲要擺底埋份約剩返既死約租金

幫佢執野走

有房分房訓
無房就將佢啲枕頭被鋪搬出廳
煮飯洗衫唔好預佢個份

點解唔係樓主自己出廳訓？

同女友同居兩年佢俾帽我，我即日call 齊fd 帶走所有我嘅野

點解唔係掉晒佢d野出走廊裝部cam影低佢執餐懵？

你要真分手定係借分手去刺激佢變返理想狀態

真果type你咪逐箱逐箱咁搬野走 再毀約或者等住果個比哂
千祈唔好走左仲繼續夾一半租 咁樣比人夾半價炮房唔抵

刺激佢 我建議你唔好
佢唔會驚//好快打回原形

明明係op想分手，點解唔係op賠毀約費？

樓主男友做邊行?返工壓力大唔大?

都可能係佢睇死你都走唔到 所以hea你
你如果心入面仲想去改變 試下係佢面前執野落箱
如果佢有挽留你 咁同佢傾下
如果冇 你幾時執都冇所謂
如果佢只係care租金 叫佢搵人同佢夾 最多你都你比多兩個月租佢就算 當係比時間佢搵租客

點解唔同男朋友傾而上黎問

樓主你都好有問題

樓主，我同你有類似既情況，
同住左差唔多兩年，
不過角色相反，係條女問我食乜，
行山要等秋涼，
當初諗住共同嗜好可以慢慢培養，
點知都係拉牛上樹，
間中迫下先會試下玩同一樣野，

做愛又係話返工黎好攰
但都會set個日子

So far關係正常，大家都無唔耐煩既語氣
我都覺得親人feel左，
但唔知係咪正常既過程

不過你辛苦在聽到唔耐煩既語氣先泄氣到有想分手既諗頭，
分開下冷靜d先，再講落去只會更唔耐煩

同居好快會厭 呢樣真
我反而寧願唔同住 分開會掛住對方
先似返拍拖
無可否認 同居得耐似親人feel
但一世流流長 宜家已經似夾租
真係趁早搵下家啦

好撚攰呀八婆
晚晚收工已經夠攰
仲想同我晚晚啪啪啪
你番工就坐全日
我番工就砌成日
收工又話要同你傾心事 數盡心裡苦
養隻猫都無咁撚煩
我好撚攰呀
放假又要諗地方去
你比我抖下得唔得呀仆街
打下機又比你話
打飛機又比你話
成個我老母咁撚樣

可能係你男朋友心聲

唔理點都好,我接受唔到男友唔同我扑仲要係面前搵鹹片打飛機

女人

有次同佢一齊睇住黎搞野
佢掛住睇住條片 連射都要飛去條片就快射 衝刺果度黎同步
我即刻屌佢老味 當我係咩呀

咁呢個又慘D嘅
FF屌第條女都唔好咁出面呀

屌你女人收工就唔攰
咁想抖好心就咪搞9人

所以我真係覺得結婚前一定要同居
唔夾趁早分

我同ex都係同居4年，最尾分手我搬哂啲野返自己屋企
佢嗰陣份工朝11晚8，成日晚晚收工返到黎又想出去車聚呀篤波呀咁，話唔想日日都係返工收工咁悶，
成日夜媽媽先返，到咗星期日放假喇又話攰又唔願陪我出去，
次次等佢起身等到天昏地暗餓到我頂唔順踢佢落床先起身。
同埋放假又唔會諗同我做啲乜，乜都叫我諗
講過幾次唔鐘意佢成日夜晚出去，但佢都係忍唔到
結果到我發現已經對佢淡咗，佢係唔係屋企都冇所謂已經，又唔想成世都係咁，日日係屋企等佢返黎咁on9就決定同佢分手。搵日執好哂野call車搬走先再同佢講分手

生番個/養隻狗解悶啦屌

聽樓主口脗無三字頭都廿到尾
我明，我真係明

揾定地方搬

i know that feel

ho sad

有咩咪呢到傾，擺低tg做乜鳩

之前試過三次同居
三次都係分手

真係會唔想拍拍拍
因為日日都對住
寧願打飛機都唔想拍

我覺得無晒私人空間先係最令我反感嘅地方
所以打死都唔會再同居或結婚

呢d 咪就係成日聽人講既timing問題......
最後一句其實係重點
所以搵到大家都懂珍惜對方既關係真係好難得

睇你想分得有幾絕
之前試過我人先拎野走
佢再將我箱野運回我娘家
我人走了就再無見面
facebook friend也不是

分手啦仲講

佢唔肯搬野走就你自己執野走啦

分還分
樓主有冇嘗試好好溝通過??
有時一齊耐左間唔中都要大家檢討下

點解咁都有gf

我都想知樓主有無
佢講到直情比人無視咁濟
如果傾都無傾過就咁分手之後一定會好後悔
最少都要知點解佢會變到咁
就咁自己一走了之可能要同個心結過世
仲有彎轉嘅樓主

睇落似好大問題。唔結婚係去到永遠？咁你仲有無約會？

其實你三次的女朋友係咪都無乜做得差？只係一個同居/結婚的關係你接受唔到？

一同居
條女就會好似我個名咁

原來真係有女人咁弱智 長知識了
睇住AV來搞 開正套大亂交係唔係要打落去CALL ROOM SERVICES?

唔通就算老婆生完仔性情大變都忍耐到果D男人會有人吼咩
慳番啖氣暖肚 再開多2套AV打晒出來入賢者模式啦

咁又唔好單睇一件事...
果次算係第一次陪佢睇
其實我都唔鐘意男友睇住其他人既裸體 更唔好話係做緊呢d野果陣...
所以有陰影 不過佢係好錫我既 之後都冇再咁

同居 結左婚 之後 你慢慢地位會變到同老母差唔多
你諗下會唔會同老母一齊睇AV
或者 俾老母見到係房打丁
10個有9個都覺得好
俾你望住 遲出又會疑心你尋晚係咪去左搵第2個
早出又叫你睇醫生

你知唔知好撚煩嫁

我有諗過如果結婚都係一星期見一次
反正冇錢買樓

btw男女都需要私人空間既
無既話我覺得都係溝通出問題 或者搵錯對象囉

臭雞

講真同居之前有好多幻想真係唔好諗得咁美好

1. 返到屋企會坐低講下今日發生咩事
講真你每日未係返工放工, 有乜撚野好講姐? 去數碼世界冒險咩? 最多未講下你D八婆同事點點點乜乜乜, 大佬有乜撚野好講姐平時講電話都有得扮忙收鳩你線呀而家對撚住唔通我收工返屋企果3,4個鐘就係到聽你9UP? 我想抖下打下機休息下你有冇考慮過其實返屋企最緊要係休息?
你D話題跟本唔係有討論性既 理你都廢事啦, 邊個會想知你每日係公司扮工做過乜野? 你會唔會同你老母日日講下係公司做過乜? 屌你未做野囉, 唔通打怪獸呀。

2. 可以隨意啪啪啪
你同居之前每個月啪幾多次? 同居之後唔會多得幾多。
岩岩一齊住果陣可能會既, 但正如你每日都係食排骨菜飯, 連續食一個月, 連續食夠一年, 四年, 你點都會悶啦, 更何況唔食飯會死, 唔撚屌西會唔會死呀?
而且男人越大越無以前咁好精力, 返工返十鳩幾個鐘迫車迫到返黎, 一訓係梳化都散撚晒, 仲要用力大戰三百回合? 你就訓撚到叫下春, 大佬呢到仲攰撚過返工。

點解要打飛機呀?我打飛機射完就收工, 屌你唔得呀! 又話未高潮又話未夠喉, 喂屌你, 未夠喉唔識自己卒碟呀? 而家係做你條仔定做你碌假鳩先? 仲要你話你自己之前淫底女友, 姐係大食啦, 又要擔心你唔夠皮, 又要擔心力不從心, 不如唔撚搞, 自己打飛機乾手淨腳。

3. 話過去邊去邊最後全部無去
你未同居之前有冇做開呢D野先? 姐係如果你地本身都唔係outgoing既野, 同唔撚同居都唔鳩會去行山睇日落BBQ呢D架啦, 唔撚關事架wor?
未一齊住就話點都要搵D野一齊做姐, 如果唔係日日都出旺角鳩流流咁食飯睇戲爆房返屋企咁好悶架麻, 你估佢一定鐘意行山架? 如果本身都係毒毒地咁既然一齊住日對夜對仲洗乜撚出去邊到邊到姐, DL套戲係屋企睇未算鳩數囉, 何必扮文青?

其實樓主你係咪唔太了解你男友就一齊住, 或者你一齊住之後都無真正了解過你男朋友, 只係一味套用你自己幻想中既「理想生活」投射落佢身上。
講真呀, 大家平凡人, 梗係過平凡生活架啦, 平凡生活唔係你係FACEBOOK上面見到嘩去邊到打卡, 嘩上山頂睇日出, 嘩好靚呀乜乜乜

平凡生活就係今晚食乜送? 聽日早餐食乜? 放假食乜? 姐係你平時同你老母講果D, 就叫平凡生活啦。

同男朋友同居左4年，仲有另一pair情侶一齊租屋。
分左手半年，仲一齊住緊

唔岩就唔好勉強
好似我而家咁每日睇住佢去玩去識女仔
個心會好唔舒服

分咗手仲一齊住
點觸唔搬走

一齊五年
同居四年，分過手一齊返，家下分開住
自己參透我講左d乜

講得好岩
平凡生活就係要耍廢 要hea
一齊享受做廢青嘅幸福

講得勁撚岩，其實做男人已經盡到就哂條女

好老實，你唔係識條女咁上吓年份真係咪撚咁快同居，真係自己辛苦，因為大家最真個一面都會原形畢露，冇咗私人空間到時就仆街。

笑撚左 同毒撚打飛機無分別

即係打算結左婚就退租大家各自各返娘家外家住?

這個洞爛了不能用

嬲豬

慘

狗公就狗公啦 仲惡過閪
好地地留tg托柒咩
係到講唔得既？

我明白樓主感受
上面有人話男人攰，所以乜乜乜
咁如果拍拖/愛情/婚姻 係可以冇傾心事呀 啪啪啪 周圍去呢d
咁你expect愛情可以有咩？
2個人住埋一齊仲有乜意思？
講到尾
呢d男人只係想要一個生活夥伴
多過老婆/女友
當女人呼之即來 揮之即去
有咩意思？樓主決定分手都好合理

心水清

原來咁叫心水清
個個人拍拖追求既野唔同

不過根據以上咁講，其實換邊個女仔做伴都差唔多
不如唔好拍

單身毒撚既領悟

試過，間屋係我租既，想佢搬走
同你一樣之前講過幾次分手都冇反應
最後吵左場大鑊，我好決絕地趕佢走
自己一個出去坐公園，話等佢走左我先會番黎
之後佢執完野拖住個gip走
其實只要決絕d就得

利申：拍左3年幾，已經廿中唔想再拖

唔怪得你A0
有女朋友或老婆都係一樣會打J

好好笑

都係咁分 搬晒嘢返自己屋企
同居分開最麻煩都係執嘢姐
不過有心要走點都走到

Timing 真心係最決定係咪行到一世既因素

同ex同居四年，又係類似問題，不過係掉返轉佢想分，又成日唔俾搞，最後綠帽收場。雖然綠帽係爆發點，但其實之前佢明示暗示過，又傾過好幾次對我無左愛情feel，我以為有得救，其實道火熄左就係熄左，樓主就算拖落去，最大機會係派帽

我一開始好憎對方派帽俾我，但係其實唸返轉頭，生活中好多事自己當時太幼稚唔成熟，何嘗唔係逼對方心淡？

受過一次洗禮，同現任同居中，知道好多位其實唔可以hea，成日提住自己四個字，毋忘初心，今年就結婚

樓主加油，你想斬纜邊有話斬唔到？唔好幫自己搵藉口，唔係18 22更加無時間俾你拖

樓主你同佢識左幾耐之後就同居？

點樣價值觀唔同？係好多野都唔夾定佢做唔到你覺得情侶會做嘅野？

有啲男人年紀大左加埋無做運動習慣，有時真係無精力應付其他野

我無追哂post唔知你地同居實際情況係點，如果佢放工仲要做家務，其實真心攰，可能已經當左你係屋企人咁

咁你自己有無諗過你自己做過啲咩？一齊生活就係會有好多野要面對，柴米油鹽，經濟壓力，邊個做家務，大家有無體諒過大家嘅私人時間休息時間

當然呢啲野我地好多都唔清楚，所以真係好難話邊個啱定唔啱

嘗試下再用心溝通下，兩個人一齊要比對方知道你想法係重要，但唔係講完對方一定會去做到你諗咁樣，如果你覺得所有野已經改變唔到，你覺得係唔開心嘅，你想要嘅野根本唔係咁，咁你自己狠心啲，對大家都係好事

利申自己一個住，每日返工返學做家務加埋一堆雜務處理，練仙咁樣

講中哂

狗公嗎

既然你覺得咁樣係中，覺得對方已經唔愛你
咁分手搵地方搬走

高質post 留明

On撚9你不如唔好拍拖啦
作為情侶連感情嘅傾訴都懶得去理 咁拍嚟做乜尻
講到乜撚要就哂條仔就好笑
原來同居係唔洗付出 要屌時先屌 唔想屌就唔屌 想無視就無視
唔係話要應哂條女要求 但連基本尊重都無點要我尊重番你
當左女朋友係老母呀？整係識問食乜餸
咁垃圾就唔好打一大段懶有道理

係咁架啦

好多嘢相對既
你單方面話對方冇情趣又唔理自己
調返轉你係唔係又肯定佢問你每句問題都答？
樓主舉既例子太少 完全睇唔到平時相處點滴
唔好一味叫分手分手
男朋友點hea你都好 你認為係地仲有冇愛先？
愛係所有嘢既大前題
就算你同呢個分完手
同下個一樣遲早會面對呢啲生活問題
只可以話 你既理想真係太理想
令段感情終歸都要面對現實
關係耐左一定係會淡
只係大家有冇一齊拎個心出黎
你估日日晚晚都對住同一個人真係咁易？
就咁睇 唔好話你覺得佢厭/唔愛你
睇你講既嘢都覺得你有少少自私
搞清楚呢點先 再決定係唔係走
至於走 咁依家你頂唔順佢咪你走囉
其實你走定佢走 分別咁大咩？
如果佢肯走 你又會肯定長住落去咩？

巴打你方向正確 就算一齊耐都要搵啲野大家未試過既去經歷
我第一次同居都失敗 兒家第二次 希望成功
勿忘初心好緊要

事實 好多感情耐左
好多都真係咁
佢既意思主要都係想樓主哈好只諗自己
都體量下男人既壓力
但每段感情都真係需要溝通多啲
乜都收收埋埋？對方又唔係你條虫

唔岩咪走囉
你有貨駛乜驚
承受到結果做乜都得

睇完咁多留言
好多就咁掉幾句 咪分手囉。

以前好多嘢壞左係會拎去整
依家 壞左多數只會成舊掉 再換

( Show Blocked User - 咕姑固 )

哈你老母呀，做狗公仲咁寸

含啦八婆

因為唔夠鍾意 因為唔係重要到無可取代
所以換撚左都唔心痛

好耐之前，一部車搞掂

可以唔要嘅就唔要

俾幾個例子睇睇有咩唔可以hea

點解D狗公仲惡過狗

想搵水泡

隻狗公已經成功呃閪屌
好多版無回過
樓主好慘
做左水泡

d絲打蠢撚過西
記住3 唔識7 , 搵得你/想幫你一定係有企圖驅使
結論： 雞

我覺得呢d多數由小事習慣起

冇回過又唔係代表去左搵狗公既
冷靜少少 話唔定去左同男朋友傾呢

我都係一個禮拜去佢到兩三次
點知分手個陣話對得我太多成日見咁

唔知三台耶點覆 但係節日要慶祝而唔係求其食餐飯送份小禮物 有驚喜就最好

朝早斟多杯暖水畀佢 買餸盡量一齊買 一齊諗食咩 煮野幫吓手 唔好大爺咁坐廳睇電視

食完飯一齊散吓步 搵啲兩個人嘅機打
可以一齊做就唔好懶自閉要另一個憨鳩鳩咁唔知做咩好

真係要私人空間或者約咗人就預早講聲
重點係預早 畀佢知道個日佢要自己搞惦 亦都畀時間佢自己約人
講完錫一錫佢 成件事就簡單好多

如果你話 返朝九晚九撚有心情同時間咩
咁老實講呢個peak season要幾耐先完 呢種壓力同情緒會持續幾耐

如果係一個月以內 大家都可以協調 但係太長 呢種負能無了期咁落去 自己都爆啦
莫講話同另一個人好好相處 得你老母會無條件無限期去受你氣

咁你可以諗真啲會唔會一個人過更適合

拍拖可以少見 仲有大把私人空間
但係同居/結婚就要拎permission先可以自閉
如果仲未玩夠 仲好想自己一個想點就點 想見女朋友先見 想約朋友玩就約朋友 想自己喺房打機就打機 咁就唔好一齊住啦 遲早感情keep唔到個濃度分手

咩料 拍拖唔見拍黎做乜
同埋覺得見太多 唔通無諗過第日一齊住咩

點解我個情況可以同你exactly 一樣 不過我係巴打 又係岩岩同居完岩岩分左手

其實真係得老母會無條件會忍你
無論你做錯乜 講咗咩難聽嘅說話
佢都係唔會放棄你
但男女朋友就唔同 可能係因為覺得可以搵更好嘅關係 好多時一有少少唔滿意 分手嘅念頭就會出現

agger 男友之前搵返佢個中學女神
問佢點解 佢話同佢傾計有新鮮感
但我想講 你同佢做緊既野
當初你都有同我做過 如果你係要追求新鮮感既話
不如你去拍散拖

咁答法同明示對你已經冇新鮮感有咩分別

你個句你都有同我做過，好觸動到我
人就係咁...當感情冷卻就只剩低承諾

其實係咪個個情侶住埋一齊就會咁

佢只不過係重覆緊岩岩溝我既過程
換左個對象 咪有新鮮感囉
最後佢喊晒口 我又衰心軟 依家仲一齊緊

同居係好麻煩 我唔同居淨係得隻龜想拎返都搞左半個月都拎唔到 佢係咁話好忙

問假設性問題，「如果業主突然唔續租點算？」

佢淨係答點安排自己住（冇你）
搵日佢唔係屋企，你執晒佢啲嘢擺喺門口，佢返嚟你攤牌，話已經執好晒佢啲嘢，我會過返你果份租金比你。

佢答內容有「我地⋯」
咁就講出你依家覺得你地之間嘅問題同感受，睇吓佢察唔察覺，察覺又肯唔肯解決。都係傾唔掂數就好似上面咁。

不過租約合同上面個名係你定佢先？

老老實實，耐咗真係冇咩可以成日傾，尤其女人嗰種傾訴其實好大機會係呻返工嘢/講八卦嘢，好多男人冇興趣聽
好似我老公咁，佢係完全冇興趣聽任何是非/娛樂新聞/化妝扮靚，咁咪呢啲嘢留返同姊妹講
至於返工啲嘢更加唔適合呻，可能你會覺得呻下都唔得咩，唔呻得人都癲架，問題係對方返工何嘗唔係都有壓力，唔應該要另一半做自己嘅情緒垃圾筒，間中呻下ok, 日日咁呻只會令對方感受到負能量。我好清楚呢樣嘢因為自細屋企就係咁，一坐低食飯我媽就係咁um返工點點點，今日個客點點點，日日咁聽真係人都癲。
或者樓主唔係呢類，只係我見到前面有人提起所以想講下。

平時我同老公喺廳，多數傾下睇劇打機，pillow talk間中會做(當然睇下有冇精神), 一齊耐咗發覺有啲嘢要共同做先有趣。嚟緊7月又有得追game of thrones

番工未得閒回姐

間唔中嘅Pillow talk 已經好好，我同佢講過我想間唔中有pillow talk, 但咁耐都冇試過。我地溝通嘅野係好膚淺嘅層面。
人地眼見我地heeheehaha 一日，實際好多野屈住屈住冇解決。

結婚先一齊住仲大鑊, 好似我咁! 原來好多野唔夾, 好辛苦

最後就離婚 (SORRY, 可能1999)

你嘅私人空間係做啲乜多？
我發覺呢樣嘢個個人唔同
我識啲人嘅理想私人空間係連對方都唔要喺視線範圍內
有啲係一個喺房一個喺廳
我自己就是但，做到自己嘢就得eg睇劇打機
同居前有必要講清楚

其實E個先係正常既夫妻相處之道
我同我太太同居兩年之後結婚, 同居之前拍左4, 5年拖, E家都結左5年啦
其實兩個人一齊到係講緣份同配合, 亦要學識由人地既角度去做出返點睇返件事
好老土既一句話, 兩個人同居/結婚唔係1+1=2, 係0.5+0.5=1
同埋正如早幾版巴打所講, "勿忘初心"好重要

拍左幾耐先結婚?
結左幾耐之後離婚?

早四年我係男版既樓主

分手係因為

未同居之前係咪都唔撚聽你講野 ？ 係既就好正常呀

pillow talk都有條件其實
如果一訓低就開波講咁其實會幾冇氣氛
最理想係親熱少少先講

膚淺都冇咩問題啫，輕鬆傾下偈都好呀，我覺得反而點表達先係重點，我個人好重視我講嘢對方聽得舒唔舒服。

似乎你有唔少要求但未知道點去實行

得閒同男朋友就呢d post去討論下
希望可以大家可以了解大家多d 雖然將來發生咩事冇人知
不過良好溝通真係好重要...

亦要學識由人地既角度去做出返點睇返件事
<<<不能同意更多，可惜唔少人會停留喺'對方唔識由我個角度出發'呢樣嘢度

我記得之前喺連登，我講過拍拖就應該好似你講咁，傾下呢d將來相處，但係有人答我，拍拖唔應該傾呢d, 應該一齊去玩去盡慶，仲話識人係咁，最後傾到咩感情都冇。
(當然我係唔認同)

傾到連感情都冇埋咁誇
似係對面冇諗過同佢有將來所以覺得煩多d

我都唔知點樣可以咁
可能每次拍拖都去starbucks小組討論咁掛
我覺得唔傾先大鑊，一陣原來有啲false hope就有排搞

拍拖同生活都未撚分到，返去問下你老豆同你老母講得最多係咪今晚食乜送？

同居同拍拖跟本係兩個情況，你既傾訴係講撚埋d八婆野就唔撚好怪人唔聽，無人想知d八婆點點點，樓下做人老婆個絲打就心水清啦。

乜撚野叫相處之道都唔撚識，收皮啦柒頭懶撚醒

返屋企想靜下都要比你chur住
日日係魚翅都會厭啦
只會變得愈來愈似佢老母

樓主false hope 左四年
唔知佢地同居之前係有咩理想之下決定搬出黎

其實我都唔係成日做到E一點, 重學習緊, 兩個人生活係一門好深既學問, 夠你玩一世
其實你見住兩個人一齊, 兩個人一齊進步係一件好開心既事
我廿中同佢一齊, 果時佢廿頭, E家我都三十中啦
睇住大家由鳩青變得成熟係好得意既

都係
有時見到老公越嚟越細心會好感動
(講開真係要提自己讚下佢)
我自己就有次一齊執屋，執完唔知做咩覺得好sweet, 好似一齊完成咗啲嘢咁，明明只係抹嘢丟垃圾

同居係夾租定是但一方搬左去對方到住?

夾租就煩d姐要等租約完 如果你有錢咪直接賠租金即刻分手囉

追po啦垃撚圾
樓豬話連普通pillow talk都無呀
咪話左唔一定要聽哂 但連基本尊重都無只係禁電話
唔撚洗交流你咪淨係食食食囉
同居原來唔係拍緊拖

追左post
樓主情況同小弟之前好似 又係比間屋困住左所以講唔到分手咁
比較好彩ge係我地宜家挽救得番段感情
有一段時間真係關係好撚差 好彩大家都有心想繼續落去於是就改善大家

如果你男朋友已經無心再救就即刻離場啦
愈早走愈好
租屋果度睇佢咩反應囉, 如果佢話你分手就要你賠晒租金之類 你咪分房住到完約先走 都冇計

3年(有咗B)
個仔2歲離婚

其實可能大家頂大家唔住, 佢揀忍, 但我唔得
其中又夾住雙方家庭
坐月返娘家, 回家唔見咗隻貓

我執咗少少野就走咗(我D BLYTHE, LICCA同漫畫小說拎唔切,就俾人掉晒)
要咗一蚊贍養費同撫養權

樓主同居左幾耐開始變淡

其實男人好多時係咁。
知道你係身邊，佢就可以繼續做自己野。但當你離開佢，佢就會好緊張。對佢黎講，呢一刻就係屬於佢既平淡生活。但明顯地不適用於你。

唔好咁快諗分手住喇，試下靜靜地同佢講，如果佢緊張你，佢會改。

我自己都係咁。上年年中同老婆一齊住。放假係屋企，有時好想瘋狂打機睇書做自己野。但冷落左老婆。你要明白對男人黎講，咁樣先係放鬆生活壓力。

我都明好自私。想要呢段關係但又懶得付出去維繫。唔知你男友係咪咁諗。

上面兩位咁激昂爆曬粗做乜 有說服力啲咩
樓主同男朋友已經係同居關係
即係除左返工 其餘時間都對住仲唔係生活一部分?
你又結左婚未? 如果未既你係唔會明
討論落去亦冇意思

好文 好笑得黎又有道理

我有比佢放假，我會同朋友去街/出trip幾日比空間佢，但佢會叫我出少d街。
我都講過不如我地分番開住，放假先見，等大家抖下氣。
但結果一樣，答我一句「No」/什至唔回我。呢個話題又完左嫁喇

我通常都好絕咁明知佢個日返工，專登請假執晒野，搵fd/貨van一獲過搬走晒，搬完再同佢講分手，已經搬晒野走。當然大前提你係真係決定分手，而唔係用分手諗住令佢變。

同老婆由同居到結婚都未試過咁
其實都係基本既尊重 同埋 唔好將出面既野(攰 受氣)帶返屋企

追曬post
覺得好多巴絲打講既野都好有道理 特別係體諒對方呀點樣keep呀唔好demand太多果d，真係學到野

當然男方而家咁睇實係似錯曬，因為連基本回應都無，但我又覺得佢變到咁唔係同居必然帶黎既結果，或者一野變成咁，而係過去同樓主間既互動（而樓主無為意）已經令佢攰到一個覺得煩厭既地步，最後先會搞到連尊重禮貌都無當人透明，而原因相信係過去被expect太多（當然男方承諾果刻都將自己想像得勁左），繼而被chur得太多 但得唔到體諒 又無好好地解決同傾出共識 慢慢對方既要求變左負擔，壓力大過調劑（本新愛情就係調劑下生活既），愛情自然殆盡。

不過我睇樓主形容，就相信呢d方法如果早一兩年（或者早一個階度）可能都仲幫到佢 挽救到關係 ，大家舒舒服服，男方應該會無咁厭倦，唔會搞到咁。但而家應該佢地已經感情磨滅到無曬，男方講野都無回應連hea回既力都要慳既 真係連尊重同禮貌都無 ，去到而家呢個地步，真係同分左手無分別，而家都做唔到d乜，除非大家真係仲有心一齊可以神奇地大家都剖白自己既過失（一定唔係單方面錯）一齊搵方法解決同改善，但聽落你地唔似仲有感情 所以，分手係wise choice

至於處理方法樓上都講左唔少可行既

通常 經驗好豐富

好想搵個女友同居

係呀 係生活
但都要識keep住份感情
唔係乜都嫌煩
利申:同居過

樓主男友。有女都打J............
有幾多想啪啪啪。但無機會慨人。
等天收呀

處男/女人先會咁諗

同居留名學野

只可以話男人同女人唔同，大部份男人都係最緊要自己女人係身邊成為自己生活上既一部分就心足，日傾夜傾你想有咩傾，男人最憎就係講咁多野，傾向於用行動表示。

佢都有錯既地方就係比咗個帶你去邊玩既野，可以遲但點都要實現。

啪啪啪呢方面會唔會由自己做下氣氛，情趣內衣等等試下囉

分囉，就係咁簡單

agger
一係未屌過西，一係以為自己蒼井空

好似日日睇住同一套AV
唔準你搵其他J圖
唔準睇其他av
有myavsuper都唔準上

姐係你果套唔work啦。

岩 睇av日日J 同一個女優都悶啦

你自己一個負唔負擔到屋租?
或者娘家有冇地方比你住?
分之前搞掂住屋問題先

而家間屋係死約定生約?
如果係死約就忍到約滿
如果佢要靠你出一份錢先租到屋
死約完唔到佢唔肯走

有無絲打可以分享吓你接受到你的同居男友/老公有幾多私人時間？可唔可以出街唔報到，唔解釋約了邊個？

唔可以
去邊都應該知會一聲呀
唔知去咗邊會擔心

一對情侶等於全世界？
唔好玩啦
我因為忙先唔一齊住

E個基本上唔關私人時間事, 係責任心問題

唔洗話報到ge 講一聲話我同xxx今晚出去, 應該幾點番黎 咁咪得

睇下咩私人時間，睇波打機我冇所謂，落club約女咪唔得，出街咪講下同邊個出幾點返

啪啪啪呢啲自己主動由頭到尾服侍晒，我唔信有男人會唔制，除非身型大走樣啫

唔係樓主唔回
係條狗公唔回

認真一秒鐘

我哥同同居女友分手
佢做淆底獸點左我上去幫佢執野
仲要無話我知散左
我一開始以為普通執屋

我老公都會睇av打j架喎
有時唔係真係日日想做
我老公話：除舊精又何妨

你講出左個重點... 連尊重同禮貌都冇....
例如同居實會因為d小事意見不合，即係所謂嘅磨擦，而每一次都係話我唔岩，要我開聲認錯先。10次有10次都係我做主動。我唔認錯嘅話，我會變左透明人。佢好似唔記得左我都係女仔黎....
最記得有次經痛叫佢幫手洗碗，點知佢話「你個個月都黎經，咁我咪好唔得閒？」 有時d野你衝口而出，真係會好似條刺咁插左入個心到.....
（果次真係嬲到喊...雖然佢有改到有幫手，但點解要搞到大家唔開心先肯改變？）
無論拍緊拖/同居中嘅人.....互相遷就、識得為對方設想好重要..... 一段愛情之所以變質，唔一定因爲第三者，而係因為日常一d小事，積積埋埋....令到人心淡.....

分手啦

好贊成要識為對方諗呢點
如果忍無可忍 先返屋企住幾日
睇佢有咩反應 會唔會主動搵返你傾

論壇黎架麻屌你老母，開得post就係度傾啦狗公

我覺得有啲嘢如果對方已經改返好咗就唔好再諗返轉頭，咁樣盞辛苦自己同對方

分啦

分手唔係講出黎 係做出黎 幫佢執好野 收返鎖鑰、住户證、唔再聯絡 完

放手啦佢一d同理心都冇 仲要痴你住 係我就唔忍

睇左呢個post先發現原來同居耐都會有唔少問題
不過都獲益良多
真係要溝通多d先掂